琴日都仲有啲曙光, 依加比你地班死蠢搞輸啦

唔好屌住, 其實今晚係一個好好既經驗

機場啲鬼已經多過曬之前咁多次集會遊行既鬼, 而機場依加只係第二日, 已經出現咁多謠言, 帶風向既說話, 證明林鄭真係好驚搞到機場

琴日係因為義士用自己身體同鮮血, 先換取到全港市民既憤怒, 然後一齊入黎塞爆咗機場

依樣野我地係唔可以忘記, 亦都係暫時既
民意所在

點解會講暫時, 因為好多人好驚普通市民會割蓆, 所以我地好多人一直提住不割, 因為和理非前日係出於情感而出黎, 而機場係個可以保護每一個人既地方, 好多人怕一啲對示威者衝擊既情況出現會令佢地改變立場

要永遠記住, 黑警無恥既暴行, 同埋香港市民善良有良知既心, 先係我地可以贏既最大武器

對於鬼, 我地要阻止, 但唔係主動捉, 我地係塞爆機場, 唔係捉鬼大會

我唔想要再有下一次黑警暴行打殘示威者, 甚至殺死示威者用黎換取下一次既極大民憤

林鄭唔敢主動郁機場, 所以佢用緊離間計, 去製造民意, 其實冷靜落黎, 未必要係機場做啲主動阻礙人既野, 未必要無限捉鬼

亦都唔需要係咁提不割, 因為好多人心目中一早已經割唔到

差啲屌咗，屌你
btw
【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

星期六 全部人再一次入機場

星期一出係因為極度憤怒 唔可以白白忘記

星期六係因為更多既香港人可以再企出黎

同時, 我地要依幾日去商討下點落規矩, 同點樣處理鬼, 黑警, 同旅客出入境既問題

唔可以再好似之前無數次咁白白浪費民意

推 呀

要記住點解我地會嬲到

一日內召集10幾萬人入機場

全世界

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

明白，我都嬲
但唔好再屌啦，諗計補鑊仲好

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

寧死不割 但要進步

要諗清楚點先贏到依一局棋

要點先唔會白白浪費前線流既血

離間計黎架 大家清醒啲

唔係死蠢唔係輸ok？

你個topic好差，已負皮

林奠用緊離間計
推！

由星期日晚既地獄 到星期一既塞爆機場

一日都冇 證明市民有幾憤怒

要相信人有良知

點解係都要標題黨?

係 無錯

由有勇武出現個一刻 佢已經玩緊離間計

玩民心 玩民意戰

依場運動就算輸 都唔可以輸係我地自己手中

612 721 811

屌你老母標題黨
好多人唔撚睇內文，唔好咁出post啦

講好成個運動唔割，點解唔可以講好機場唔勇武唔捉鬼？

垃圾標題 唔該重開

因為你睇下我之前出既post

標題正正經經根本冇人睇

個個係度呻 係度驚

正正中曬林鄭想要既局面 離間 分化

咪再做博屌嘅標題黨啦

重開就冇人㩒入黎睇啦

帶頭綁記者既人無比人捉會唔會太奇怪？